年廿九先黎落咁大雨 呢個牛年香港一定衰足全年

屌你老母閪我依家濕撚晒

水為財

年尾一炮過比晒D財，預意出年無架啦

唉